好肚餓呀 食咩好?

放題：正皮
沙嗲王：負皮

幾時一齊食